(會live)德國五日團(2日係飛機度)

跟學校去，唔好期待太多，盡量多圖。第一次出國，好緊張。BTW,12/7 23:20鐘機

打錯，無買卡，live唔到 ，番到酒店即刻update

係濛

留名

依家出門口

7：24到到飛機場，但係明明8：20先集合。同frd去到大家樂食咗個肉醬意，佢比咗杯红豆冰比我飲。
食完之後，點名,check in。

之後發生咗件媽呀好柒(想知再問)嘅事。11：05分嘅機，9：35開始鳩等

咩團有得去德國咁好

跟學校西史

10:56分上咗機，一開頭有啲混亂。五至六分鐘後就settle down咗，其實我覺得上機前應該編好座位先囉......跟住，發覺無耳機，差啲嚇死。後尾先派番。。。
派飛機餐嘅時侯，我話要豬。味道中規中矩。第一次坐噉長時間嘅班，真係人都癲。最on9係飲咗2杯齊啡，想訓都訓唔到。。。
05：22到慕尼黑機場。。好累

07:45準時上旅游巴，個位比較闊，架車比較寛躺。

之後我哋到咗奧兹威爾集中營。由於個集中營主要係教育同講歷史背景嘅，加上個阿叔嘅濃厚德國口音嘅英文。所以悶到喊出嚟，但係其實個位置係幾有feel

午飯係西餐，three set
頭盤係湯，有蛋同埋啲香菜，少少辣。

依家d學校d團咁正既

要交功課

琴晚食中餐，無嘢好講
day 2
早餐食酒店自助餐，之後今日第一個行程就係去新天鵝堡，由於呢個地方嘅交通比較尷尬，附近沒有順便的景點，因此好少遊客會特意去，不過我呢個團有安排到
一落車，導遊去買飛，附近有一個湖，個景唔錯，我哋留係度打卡

要交功課都抵

$19xxx

之後坐穿巴上山，首先係條橋影咗幾張，老實講，個位一般同埋好多人
之後去食飯，餐飯同琴晚差不多，仲難食啲。不過間餐廳出面賣雪糕就有驚喜，mověnpick一大球都係€1.8。

之後就入新天鵝堡内部參觀，為保護展品，堡內完全禁止拍照，所以無相睇。新天鵝堡係由一個巴洛伐克國王興建，内裏的佈置主要和宗教和英雄人物有關，例如天鵝騎士和法國國王聖徒路維等。

集中營得咁少野講？
我第一次去Dachau睇到好撚sad
之前都讀過唔少德國日本既二戰仆街野 連睇isis都冇乜feel
但當你去到集中營諗到你企果塊地係死過幾十/百萬人仲要睇埋d 紀錄片d屍體係好似禽流感殺雞咁疊到幾堆咁
真係好難頂
最痛心既係諗番德國人咁坦白面對自己民族既歷史
但中共連64同文化大革命幾千萬人死左連提都唔提

之後我哋到咗奧兹威爾集中營。由於個集中營主要係教育同講歷史背景嘅，加上個阿叔嘅濃厚德國口音嘅英文。所以悶到喊出嚟，但係其實個位置係幾有feel, sorry呀

仲以為你歐洲過去
香港過去睇得三日 嘥心機捱眼訓咪呢d

呢個post真係算鳩數，樓主你係咪中學雞？
集中營話悶都算，新天鵝堡竟然話好少遊客特登去，幾多人去munich就係為左去呢度

2萬去3日 而家d學校真識賺錢

sorry,其實係5+2日

一開始咪講咗係中學雞。嗰個集中營無導賞板，係一個比較冷門嘅，之後會去一啲for旅遊嘅，加上我英文廢，唔係幾聽得明，對唔住。另外，新天鵝堡因為要特登另外揸車去，如果你哋話自由行就算la,但係有啲旅行團真係會唔去。不便之處，敬請原諒。

五日呀

擺番新天鵝堡啲相先